屌奶星 台灣牛肉麵真係世界級垃圾

每隔一段時間就會失憶 再比一次機會佢
一放落口記憶返哂黎 食左一半已經堅持唔到落去
仲要賣成70蚊碗 呢類型麵食黎講潮洲牛腩河真係屌打哂

邊間

泰國船麵 屌打

你啲錢去左俾舖租咋

沙爹牛肉麵無得輸

勁好食喎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

真 依樣野真係難食到仆街

真係唔覺有幾好食

真 香港沙嗲嘔麵世界第一

個湯麻麻
啲肉同麵ok喎

香港班奸商整得難食啫

有無試過春水堂嘅 高檔價錢 低檔質素

越式生牛肉可以競爭一下

肉咬唔開又痴牙

呢間喇

無食過一間好食 ，包括係台灣賣百幾二百蚊一碗個d

食開屎？= =

5 糸 ==

應承自己唔會再中伏

都係港式牛腩河好食

agger

嘩！！真...

鹼水麵

其實喺台灣本身食牛肉麵都唔係一件好好食嘅是
要食台灣野好多其他嘢可以揀
例如滷肉飯

港式牛肉麵係用瀏覽
台式多數用牛展
正常牛展應該無咁易痴牙

台灣食又幾好食
香港食次次都中大伏 陣味完全唔同

珍。真心唔識欣賞，唔明點解講到好撚好味。原來唔係得我咁諗

戇鳩仔 係香港食台灣牛肉麵仲敢講出嚟

根本雲吞麵牛腩麵屌打全世界

得個重口味
完全唔知食緊啲乜

錦麗？

好多都死味精食完勁口乾

都係譚仔最好食

錦麗嚟講，胡志明市個間就係湯頭牛有牛味得嚟又甜甜地，諗起都濕哂，個咀 啲香葉又無限添加！
香港個間簡直垃撚圾劣食！！

都係泰國船面屌打

潮洲牛腩河

不了
傻仔先食米線

食百里香果啲最on9

嗱！泰國船面個濃厚牛骨牛血湯底完全係另一個層次！！個種層次分別，先重牛中濃厚後有after taste嘅甜同香料味又同越南牛河個湯嘅清甜唔同！

如果兩者要選擇我真係選擇唔到

試過六兩三未？我覺得係香港最出色既台式牛肉麵

好好食

麵彈牙

牛有牛味

湯底香

牛腩河好食好多

大神

可以令你每次都俾機會佢 算唔算係一種成功

啱啊

港式牛腩麵湯底同牛可以對台式對打

但麵呢......港式好似唔太著重

好多時仲勁重鹼水味又唔爽口

破壞哂整體體驗

+1，聽講黃

原來咁多人唔欣賞

我記性差

沙爹牛世界最強

其實好撚多都係㗎泰國嘢印度嘢
喺原本嘅國家其實買都好撚平
但一過咗海就係神仙
到咗香港幾撚貴
根本就唔係買食物嘅

上次去特登食，真係覺得好掂

希望keep 到水準

P.S. 佢5/8 有罷市

有冇食過台北老宋記

有冇咁差牙= =

我感觸係因為連登好耐都冇呢啲post

仆街林鄭

都係唔值囉成百蚊碗牛肉麵

香港牛雜麵屌打台灣牛肉麵

去台灣是但食一間
3，40蚊台幣一大碗又好味
係咪香港啲人整得難食咋

寧願食魚蛋粉！講真！

永康牛肉麵幾好食
其他

Pull

天下三絕

熱門

可惜潮州粉麵多數藍，不過我嗰邊有間富記

D面質好怪，死實實
台灣野不了

蚵仔煎質感同鼻涕冇分別

On9 牛腩河魚蛋河冇得輸

難食到仆街 屌

真係稱唔上美食

台灣牛肉麵、香港沙嗲牛麵都好食

佢個紅燒牛肉麵係食過既黎講叫做ok有小小驚喜

終極屌打 仲要平一半

有= =唔信你聽日去試下

無？ 真goodeat?

正解

啲牛肉軟腍，湯幾濃，清燉紅燒都好食，佢拉麵麵質都唔錯，仲要120蚊台仔一碗

不了

唉你咁講 睇黎我下次又要準備去後悔一次

咪撚推啲濕尻post啦 垃圾咪咪撚食
拿住枝槍迫尻你食咩

Agger

係咪何超槤果間？

技術性調整

邊間? $70要儲下先食到😭

其實你唔鐘意啲咩先？如果直頭嗰種類你唔喜，食一百間都唔鐘意

即係你唔食海鮮，你食蝦同魚你都唔會好鐘意

收皮啦，呢到話d 酸菜任筆
沙田個間就無

呢間野 我係台灣見到屌左聲出黎 又細又嗡dup 完全無何超蓮講到咁出名 可能係我唔識貨

越南撈檬世界第一
台灣牛肉麵真係唔識欣賞

但係台灣麵我最愛既涼麵
叫多粒半熟荷包蛋係上面吉穿佢

沙牛麵 一定要大光麵底

六兩三老闆好似真係台灣人

好好食喎。。

泰國同越南粉真心高質太多 船麵好豐富

咁可能係你食嗰間麻麻

崩沙腩幼麵

返香港食個三寶麵潤下佢先啦

太細碗

去台灣食咪好食

ching食開屎？

太興集團嚟

一間間有啲真係好撚細碗 我食開嗰間次次食都好多麵+餸 飽到仆街

樓主食開
唔係我

唔鍾意錦麗set死一定要河粉個湯底又油到仆街
話時話香港有冇邊間越南粉真係高質

係台灣食過一間好撚好食

香港牛肉麵真係世界級難食份量又細

台灣某啲好食啦

油到仆街，湯同油既比例簡直5050

之前住係昆明街個邊 夜晚12點幾肚餓冇野好食 去左附近一間叫富宏嘅牛肉麵
唔知係咪太肚餓嘅關係覺得好撚好食 但我啲FD話唔太掂 可能我食開屎

香港食垃圾中垃圾
賣得貴過人又唔係好食
沙嗲牛麵>車仔麵>其他東南亞麵>是但

不能同意更多
台灣食真係唔同味好食好多，加上平好多

咩名

一啖湯成口都係油

台灣牛肉麵食得唔算多，剩記得做中學雞時成日去土瓜灣間台灣野食，叫咩豐盛牛肉麵，啲牛都幾ok，唔知有冇巴絲去過

同意！

新蒲崗啲小店嚟我唔記得名

+1
湯底完全係台灣本地水準

牛腩火鍋屌打

沙田食過間好食，牛肉又林又香，但藍店，從此不了

牛腩河咪又係一碗垃圾

想G邊間

已罷食 太興既

比條港女叫我去食咩鐵牛，成舊水碗食完屌左出黎

不嬲覺得唔吸引 但又好受歡迎
搞到我以為全世界都鍾意添

牛筋牛腩河真係冇得輸

今時今日仲食呢間垃圾野

滷肉飯就真係好食啦
我自己好鍾意食 不過大部分都覺得太鹹
可能我食嗰間咁啱做淡少少但係又啱我食

乜都ok但唔夠熱

十間有九間伏，最平要六七十蚊一碗，貴嘅成九十蚊，加杯嘢飲又要廿蚊，埋單又收加一，最撚慘係食完唔會飽，一碗麵得個三四舊牛，我去食拉麵好過

好多台灣鋪頭都係大陸人開

魯肉飯我推介萬華小王瓜仔肉

藥材味好撚正

瀏覽？用拼音好心你用埋簡體字

去埋佢台中總店試，不外如是，吹大左

未食過咖啡瀏覽飯?

藍店，不了

香港有無好食嘅船麵唔喺泰國都可以頂頂癮先

+2
試業已經幫襯到依家，真心正
食過所有牛肉麵入面最正

好憎牛肉麵

公道自在人心

想唔想同我隻揪?

之前係台中食 幾個人叫咗幾多嘢
每一樣都超好食
不過冇食到牛肉麵
香港就未食過

春水堂係出名珍珠奶茶而唔係牛肉麵喎巴打...
每逢假日食飯時間都等位等到仆街，講緊台北/台中店

上下長沙灣間元州牛肉麵 黃店 $40蚊 平靚正好食過程班長乜乜乜

試下*

正搞到而家即刻想落去食返碗

屯門祥景

其實台灣真係無樣啱食，以前成日睇綜藝節目就好想試，但食落好多其實勁普通

係台灣食過有間好撚正哦

好耐冇食了

鐵牛？

去大埔墟街市熟食中心

牛店好食喎

大埔街市熟食中心上電梯第一間/
尖沙咀泰濃麵

$3-40 就會翻食

但元朗有間叫士林牛肉麵係我食過會再想翻食

係咪未食過程班長

去台東食過欣欣麵館既牛肉麵 返唔到轉頭
好似唔洗30蚊一碗 超好食

同你唔同口味就話人食開屎，樓豬好波

元朗有間ok..近消防局 唔講名啦
台灣食過好多都真材實料好好食
台北台中花蓮都食過不得了
甚至去啲小縣 無咩野食求其入左間
都好好食 食得出熬左好耐
香港就真係小啲架啦 唔係拿手
去台灣不妨做下功課喇

喺台灣港紙$25一碗2個人份量 好撚好食

佢本身真係食開屎...

唔想 = = 我怕痛

咪開垃圾po la
幫推熱門行動po

70蚊碗
我去用晒十寶都唔使呢個價

任何垃圾，只要加個台式係前面就貴一半，加個日式就貴一倍

香港果d勁難食仲要勁撚貴

台北建宏之類廿零蚊港一碗
仲要好好食

勿屌茶木既牛肉麵好食喎 d 牛好焾

同感啊 同牛腩河冇得比
個人覺得主要係湯底問題

利申 知道係藍既就無食！

程班長個牛肉麵堅好食喎

茶木果啲垃圾可以收皮

乜嘢叫屌打

元洲牛肉麵屌打喎
程班長食過兩次 完全唔覺好好食
元洲食完真係覺得又抵食又好食

咁都有得笑

依間個牛幾好食
利申食開屎

食清“登”牛肉麵

嘩屌..終於有人講 仲以為得我一個覺得係

名 唔該

d牛筋正
三星走肚

玖五俾狗食

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

試下三星 幾jeng

程班長個幼麵好撚好食
清燉紅燒半筋腩
次次都飲哂湯

覺唔覺好多新餐廳已經係為左個賣相ig-able
但食落係屎

拎程班長出嚟講無得講
乜柒都好食架喎佢係

牛腩河邊間好食？

主要係價錢問題
去台灣食你就會覺得好食

其實係香港賣得貴啫
台灣賣緊70台幣一碗 香港賣70港紙一碗
70台幣都覺得值得食 70港紙 我食碗車仔麵再加碗細蓉都有找

台灣本地係好食好多
湯濃 牛炆得稔同入味
麵質掛湯
份量多 價錢好平
就算係清燉個湯都好鮮
香港食紅燒都驚伏 建議千奇唔好係香港食清燉

元州牛肉麵只係四十蚊碗 份量夠又好味 極力推薦大家試下呢間小店

連咖哩瀏覽飯都有人唔識仲要串人
唉

80年代就著重

而家邊有人半夜起身打麵

台灣食都唔覺好食

台灣食平好多
好唔好食就睇鋪頭同個人口味

真
唔敢話難食
但絕對稱唔到好食

偷工減料

堅扯 45蚊有3大舊牛肉 食完飽到上心口 好好食

真台灣特登去好出名，又話只限加湯一次
點知毫無特別